[有片]咩game震撼得過汪達與巨像？？

ps4出既重制版 畫面靚到仆街
以前玩ps2已經覺得好誇張
而家畫面仲要升華左幾個層次
次次見親巨像都會有種壓迫感
加上主角比人感覺好軟弱 對住巨像會有種無力感
暫時玩過既得戰神3我會覺得幾震撼
zelda有巨大生物但畫風問題 唔太覺有呢種震撼力

飛去30分開始睇

岩岩買左黎玩
去緊打第三隻巨人
佢個視覺有d難控制

慢慢就慣
享受下d視覺效果
如果係大電視到玩會仲爽

無錯，岩屸打死海龍

有埋音樂加乘

每次又搵點打佢去到爬左上去個bgm真係正到

Journey

dqmj2 每個地圖不定時有隻超巨型怪行過
nds做到咁震撼真係好勁